中共愈黎愈似法輪功

中共成日道人入教，講咩思想，咩共同體d抽象野。

以前成日以為法輪功係邪教。咩活摘器官吹晒水咁。最近做research睇啲大陸paper先知原來真有其事。

下?!
一個係迫害
一個係被迫害

點愈黎愈似

R晒頭